屋企600呎，求wifi router 推介

Budget $1000內
求介紹

mesh

唔該哂ching先
但係睇完router post 都唔太明
可唔可以指教下

ac68u

類似repeater 頭尾放全屋一定收哂 小米果隻1000

諗緊想比多少少錢買 ac86u好唔好

去研究下先，唔該哂👍🏽

嗰power 制好易壞, 個制壞咗（入面條彈弓）無得整